wfh咪wfh囉，你哋係公司老闆咩？

屌咩公司咩post wfh都好啦
你班仆街又話人地搏放假唔撚想番工
唔想番工有乜撚野問題呀？
你哋係老闆呀？屌你地個老母閪
奴性咁撚重，番撚埋星期六日啦仆街
廿四小時番工啦咁撚愛番工
公司賺少左好似關你地班兒登仔事咁
屌！要求全民WFH！
真係冇得WFH既工種就派Allowance

屌你地個老母 WFH呀！

其實無乜打工嘅人會關心公司賺幾多，只係關心自己袋幾多

疫情最嚴重既時候都一直番緊工，無得遲番早退
但啲飛雞就唔使番工有糧出.....

你肯定佢地有糧出？

肯定 現實中識得飛雞幾隻

出足成個月糧？
屌 有啲葡萄

個個月min pay又要驚俾人雞

係咪俾人炒
國泰有政府泵水唔會炒啦
我識呢幾隻都未俾人炒